開心速遞（195）道友蓮 | 不要賓穎主題曲

cr: KFCCoffee

故事線集數list

冇Mandy都幾肯定佢比人雪

幾日前法證先鋒4搞拜神又唔去
而家連成名作開心速遞都唔預佢

心如呢

仆街
我有曬個畫面
但垃圾清變道友清我有啲接受唔到

神要龍力蓮變成道友蓮
一切都係天意

但係前幾日係佢ig睇到佢拍法4

好想推到記者問mandy係邊

大家姐同潮偉都應該忙緊拍劇
IT 保安部都齊
可惜無isabelle ,同曹總
傻強都唔見咗

會唔會係因為...離咗組咪唔參加囉...

編劇我要安凌呀

咩到時拍完一齊返黎哂鳩氣啦
雪緊佢咁大獲既野當然繼續叫你等多三個月昆你班傻仔
唔會直接講個真相比你知

鬼唔知分分鐘會俾劇組昆多次咩...咁除咗等又可以點呀?

傻強霸氣掃飯

我地係安凌!

啲飯

凌豬個套紫色西裝係唔係攞咗呀龔個套著？

凌凌豬

啲道具飯又炒得幾好

阿壯識玩, 自己按女, 兄弟就按仔

粒粒分明

呢幕好英

邊個去達哥台點TERRY同綠帽俠生日快樂

達哥讀左？
近排成日讀到mary hung同金城安生日

按腳more

loop到停唔到
傻強掃飯呢下動作好俐落，啲飯飛彈向鏡頭充滿動感

"in 壯，we trust", "no offense" 凌凌幾時設定咗做ABC㗎？

其實可唔可以唔好昆昆聲咁難聽呢,
橙不忍島嗰集10月中播,
即係大約9月頭拍,
俾到盡劇組8月尾寫好劇本預俾Jan出組3個月拍法證,
中間隔咁長時間咁多變數,
點解要覺得係劇組有預謀要玩觀眾?

阿壯個刻仲要理直氣壯， 傻強冇打鑊佢都偷笑啦

RIP
佢做過愛回家咩角色？

道姑要上電

唔知有冇太遲
啱啱睇返呢個live 大小姐同輝輝啲互動好sweet
一開波大小姐就幫輝輝戴耳機
佢地唱歌都麻麻地 但好真誠冇掩飾
都feel到佢地好好朋友 我信開心速遞有真友誼嫁

好中意大小姐但佢唱歌真係好恐怖…… 10分驚嚇指數有9分……個一分係因為我愛大小姐 上次流行50年聽到毛管動'

真 佢係個live到唱歌嚇死左我 佢啲高音走哂 唱腔有啲似懷舊金曲 但我都愛大小姐 佢同輝輝都仲係好sweet

之前佢唱給自己的情書 同汪阿姐個版本有得揮 過唔緊要 大小姐

佢係個live到好似都有唱
仲要係同輝輝合唱 兩個都頗難聽
ok我接受 人唔會係完美既

成條大學線都就黎斷

大小姐就算開咪尖叫
我都係咁愛佢

2018電視大獎開始咗提名
暫時好似得女配角有開心速遞

梗係可以啦...鬼唔知分分鐘會俾人昆多次咩...咁除咗等又可以點呀?

又有

仲可以試吓唔好咁陰謀論

游大東呢個人見佢捧個班新晉藝人有胡子彤已經知呢條友仲冇得頂過方以文

其實有乜咁陰謀論?樣樣嘢都係有可能,Mandy而家仲拍緊法證喎,一早就過晒三個月啦,又唔係多戲之前咪又係咁拍...

其實真係可以打定輸數
博士mandy官方講法同樣係短暫離組
但博士有份食團年飯
Mandy儍強冇份
Isabella曹總冇份因為是特約
所以答案其實呼之欲出

唔係講緊本身件事嘅發展,
而係講個態度,
你都識講樣樣嘢都有可能,
咁又憑乜去認為人哋有心昆觀眾?

okok又真係唔知憑乜嘅,咁啦...鬼唔知分分鐘會俾劇組冇心咁昆多次咩...咁除咗等又可以點呀?

佢又肯同你真心先好笑

ok

一早咁講係有冇心嘅問題咪好囉,昆都有好多種㗎嘛...

係我唔啱,sorry

傻啦,討論下姐,講呢D...

新海報有嘅人今晚有好正常
無嘅但會去嘅係bonus

水水同楊洋係759

好正 支持開心速遞拍多啲呢類短片

原來龍的心係有意思

家姐好溫柔

大房鐵三角

睇完完整版，個個都好錫terry啊

大房真係好正
Max唱得都ok喎

Jenny都有幫手吹凍啲湯
個樣好唔情願咁

唔係細龍生嚟 係香港偶實派歌手鄭世豪

偶實派啫係咩

偶像實力派

我集集愛回家都睇晒
都記唔起佢做過咩

Terry應該係全劇最幸福嘅人

係喎,香港偶實派歌手嚟喎,搵佢唱埋主題曲啦,不如

排隊啦 係都大家姐唱先

原來係佢
講起黎真係可惜
64歲真係好後生
以老人家黎講
咁就無左 個天真係好唔公平
留低既只係得返無限既唏噓
唉
本來佢既前途可以好光明
我心目中既開心速遞
每一位演員都好重要
大至大小姐大龍生廢老根
小至好似係香港島大學啲過場同學
所有野都係令我銘記於心
收到呢個咁難過既消息
當堂個鼻係酸一酸
心諗WTF...唔會係真呀
佢喎？何劉志喎
好地地點會咁就無左
仲係好難接受一個咁慈祥既人就咁去左
雖然真係諗極都唔記得佢做過咩角色
但我會永遠懷念佢
一路好走 RIP

okok...咁佢唱插曲囉...

條片好warm
龍家戲內個個掛住爭家產，但戲外好有愛

究竟幾時先有新主題曲

佢哋又唔係歌手出身冇所謂啦

真心覺得成個劇組龍家+蓮輝+雙大係真心fd

我周不時都重睇返愛回家
見到佢一定會話比大家知佢做過咩角色
愛回家每個演員都好重要
唔想就咁被人遺忘

你仲食蕃薯

話說幾時再有大小姐大家姐鬥黎鬥去
已經好耐冇見

博士返黎探班

但熊家好似都好fd

博士同劇組好似好熟
反而Mandy走左好似無咩人有提過佢

安凌強壯而家year幾

year 4? 噚日莊話就嚟畢業

如果套劇開果時係year 1 , 咁而家咪year 3

大家記得去睇live

琴日先知阿壯讀BBA
佢真心相信自己會搵大錢

繼續冇謝芷倫

有大志幾好呀

好煩，係咁提mandy做咩姐 張海報冇mandy知道好耐啦，mandy自己又有回應過呢樣野
就算mandy真係唔返嚟，都要等佢有返檔期先知啦，係咁提有咩好處

廢老根話要過真情

你驗下眼睇埋下面堆字啦

佢冇出席咪冇名囉

張海報關餐飯咩事?你係咪誤會左d咩

Jenny都真係幾黑

再拍多500集

大棧>鉅記

珍姐話無問題

珍姐話超過1128集冇難度

遲啲會拍長隆

正式宣佈埋添食到720

正式宣布添食至720

永續開心速遞

正話祝洒嗰陣俾珍姐: "喂！"佢

呢張poster不嬲都無jan姐

正話訪問嗰陣阿蟹話rebecca生完仔回歸，應該好快就有得睇佢

睇嚟鉅記揼咗好多錢落去，珍姐係咁提住， 仲話觀眾應該留意到
想留意唔到都難啦，集集係咁提住

呀蟹企位好靚
錢七老母去左邊

其實呢張海報都唔係新海報 上次活動嗰張嚟

Suppose 阿水係女一/女二嚟
David 同 心如好似都無

阿蟹係女主角，佢次次都企呢啲靚位

馬騮頭好似冇嚟

啱呀 唔好無野搵野講啦

Icy都唔見

唔係全部人有去

原本星蹤寫有

有寫岑杏賢

大房地位上升

table3

咩活動來？

第四張枱係咪得阿清一個女仔

胡美貽 table2 佢會做常設角色

快啲做啦

開波

不過今日仲用緊舊poster 應該無新片頭啦

徐樂思

弟弟的聰明女友

開波！！！

徐樂思寫嘅大小姐

唔好嬲啦大小姐

又連戲

其實張poster都算係新版本啦

Terry你食蕃薯啦

terry阿清

豈有此理

妒忌呀大小姐

KC真係好錫Terry

大小姐第一次鬧terry做死仔包

攬頭攬頸

阿清

眼濕濕

大小姐塊面不保了

我以為呢集琴日播 估唔到今日先接返前兩集

出硬事

實奶野

Linder

唔係琴日接住做既

小學雞啊哈哈哈

linder

幼稚園勞作咩

小學雞手工

已經好比面佢

大小姐啲戲

塊面molamola

屌

仲要串錯字

好慘

膠水未乾
話口未完

笑死屌

KFC巴呢

cls

超能膠

Terry

即刻又嬲返佢

幾十公斤係指大小姐

話大小姐塊面幾十公斤

咁樣去見客

垃圾清

隻杯可以秤起大小姐

垃圾ching

阿清好開心

阿清笑得好姦

笑到仆街

垃圾清笑到

垃圾清笑佢

到底點拍

笑死

大小姐就爆血管

清又笑大小姐

垃圾清笑大小姐

Terry真係無乜腦

諗外國玩表分果個youtuber
次次都超能膠

大小姐就快忍到精神分裂

痴到大小姐塊面啲肉真係啜住

Terry真係好難頂

第2隻耳

terry ching線

搵雙面膠紙黐

Hello Linda speaking

雙面膠？

倒d熱水先

三個鐘

笑撚死

大小姐痴左線

終於痴左線

屌笑到仆街

個杯個名係咪串錯左

linder

輝輝同小蓮心有靈犀

龜縮個賤樣

而家先知串錯

terry驚寫錯名多過大小姐塊面成日黐住

係打就晨早打左啦

殺左佢

唔鬧得Terry ,好難忍

原來係因為isabella

清

terry真係命大
咁多年都無人殺得死佢

terry係咁提阿清

阿清同terry

垃圾清已經我既人

清+terry

老老實實，terry成日都係咁好煩，on9得太誇張

群姐助terry阿清線

家丁

Isabella 又害死你好姊妹啦

Terry清線

群姐眼利到呢

波比

大小姐

變要快到

清B

個大少有d似信號王

你自己話天拿水...

蠢到一個點

垃圾清同terry真係天生一對

個大少真係好似王浩信

垃圾青

食朱古力好可愛

清好可愛

淋佢！

準備

仆街

又嚟

二連

大小姐第二次俾人淋

Terry真係好漏打

大小姐好慘

朱古力都碎

真係估到佢會仆親

大小姐問號

Ching好慘

Mandy

點解我聽到蠢撚到一個點

又關垃圾清事

小清

點解唔係linda朱古力

大小姐今集好辛苦

CLS

大小姐忍到嬲到喊咁樣

清 terry

垃圾清嘅下場會唔會同大小姐手上盒朱古力一樣

Linda問號

錯,阿清係我既人...

彩色問號

on9

電視對白

條油咁on9點解咁耐都未比車車死

頭先段戲

小清
梅小青

表白

大小姐：

黑人問號

大小姐 :

Terry真係over咗
呢兩集太乞人憎

啲問號

Cls劇情

其實真係好難唔鬧terry

Terry on9 到呢個地步，我係大小姐都唔想見倒佢

大小姐??? gif

啲問號笑到仆街

我都聽到

突登整黎比人cap圖

真係有問號

感情線

究竟有個咁嘅細佬會有幾想死

佢邊集唔over

以為食咗阿清

拖我清清對手

垃圾清幾正

單身

terry x 垃圾清
幾好

佢兩個真係好夾

terry清線就咁開始左啦

蓮輝

我都單身

呀清好清

開terry清線

Terry + 清

正

仲係處

琴室

因為咁先對垃圾好

有無問號gif

王清線

人頭清

大小姐真係信

垃圾清濕哂

兩個都on
咪岩

負負得正啊

蓮輝呀

Terry都食到女

你都傻架
$$$

當初Mandy同博士就係咁樣扮扮下開始

Mandy = 弟婦

清仲有錢過你wo

阿清岩岩反應似有感情線

TERRY清!!!!!

其實有冇巴打覺得小清好靚女

阿清咪係

趕咗佢去二房咪仲好

點解會有呢個結論

呀清今集好似靚咗

垃圾清齊哂

名媛仲揀你terry

今集大小姐好正

即係Icy啦

明明大小姐一開波想配mandy俾terry

咁姐係大小姐想icy做terry女朋友

阿清有錢多多聲

蓮輝好甜

阿清應該識哂大小姐講果d

ching咪咩都識lor

Anita點算

cut咗啲

唔要垃圾清不如比我

發姣凊

想要阿清

阿清好似有錢女黎
之前仲同大小姐d設計師好fd

大小姐好弟控

除咗五呎六之外阿清都符合啊

垃圾清唔係識咩

有垃圾清都偷笑啦

襯阿孝這個可以有

二房好快求大小姐收留返佢

terry 36歲

大小姐根本係terry阿媽嚟

中間有幾秒飛咗

有無女優似清

terry 幾多歲

垃圾清中晒喎

阿清好撚正

成塊地住晒

但係會有大家閏秀頂得順咁on9嘅Terry咩

咁老

mandy唔喺度 阿清又唔鬧得
咁姐係水水molamola

我都覺，好似cut左

阿清係少數我接受倒既矮妹

13+23
Terry 36

威龍美女排行榜

1. 垃圾清
2. 潘金蓮

呀清同TERRY開條線都幾好呀
應該幾好睇，效果應該又SWEET又好笑

狗衝

我都知佢俾仆街何廣沛食過

有冇呀清多圖

3. 美麗

咁又唔同嘅，大小姐一早當咗mandy係佢個女，係自己人

阿清唔係蠢，唔識做人啫
阿清本身都係有錢女其實唔識做人都唔係大問題

痴住linder杯嘅龍力蓮

垃圾清好正

0. 死死

puppy love

一陣開條線 俾垃圾清老豆間超市同接龍合作，俾大房擔正

想屌

阿清當然靚
迷清黨全面進場

如果OFFICE有阿清依D女真係日日都肯返工

Isabella

俾大小姐聽到你咁講你就死

鬥激大小姐

阿清家底都襯得起
Terry清線應該幾好睇

睇左半集已經笑到好攰

佢幾時做左威龍員工

阿清D神情好冧好傻

唔好再講啦

大小姐都40啦,Terry 36差唔多啦

垃圾清,做女友一流

聽話+無睥氣+樣靚+皮膚好

再加個威龍潘金蓮
日日ot都得

小蓮 小清
大房啲人咁鐘意小字嘅 果然係親姐弟

清潔界關詠荷

上半節 terry 玩大小姐
下半節 垃圾清玩大小姐

又有群姐

好鐘意terry清線

幾時有講清屋企有錢

想睇佢拍拖D ON9野

大小姐眼神

阿清DO嘴

terry已經唔叫蠢
直情係低能

之前mandy都係咁坐

食屎啦andy 蝦小清

個個POST都有人問

清要升職了

而家先發覺條友冇左隻耳仔

Andy 隻耳仔做咩事

強呢

明明自己先係蝦得阿清最勁嗰個

清吖～～

大小姐條裙嘅花紋

阿清有D波 條腿又瘦又白

垃圾清對鞋好靚

正式取代Mandy

唔好升阿清做秘書呀

腳

阿清都幾靚女

日日睇住佢比高層食

對腳

笑死 開始洗腦

唔好升做秘書啊

sor自膠

真係公開就好笑

唔好呀

腿腿腿腿腿

呀清好正

人靚著衫都靚

垃圾清都好撚正

清真係gf material

M-

真係坐正

咁樣升垃圾清職

貼身蛇皮紋有啲恐怖

正式取代mandy

mandy

屌啊 大小姐你個Mandy 呢

真係好可愛啊小清
細細粒對腳又正

減人工 得m

helen 真係好慘

咁樣升呀清

頂你爆大獲

又話取代唔到mandy

Mandy又辭咗職，無計啦

車位都有

曼迪

upgrade呢個字

私人助理

高級過mandy

唔好啊 mandy走左就即刻取代佢

仲高級過mandy

阿清無車牌，要車位放衫

出事 玩大左

變咗私人助理

啊清有心計

由秘助升私助
仲大過mandy

Mandy被遺忘了

阿清有啲似萬綺雯

知道唔係
應該會殺左清

清暗爽

送水輝有福了

大小姐知到真相會點

Mandy 幾時先讀完書番黎

好錫Terry...
咁樣昇阿清, 實激死自己

Mandy ar

大小姐都頂唔順 其實只係為咗terry

佢有好大對車頭燈

我就睇下大小姐你忍得幾耐

多謝都冇句

我想睇Mandy 點解tvb成日搞埋d無聊野搞走演員

又有1秒靚腳

連升六級

升六級

痴線 係到蓮香les啦

撓住

嘩 好正

阿清真係好撚正

又踩大小姐

大小姐第一次唔嬲

阿清 = icy

ANITA

sheshe

蓮清

大小姐唔好忍啦

大小姐究竟可以忍到幾時

大台想用呢集嚟用阿清頂Mandy個位 ？

清terry一對combo連擊應該好快激死大小姐

垃圾清加龍力蓮 兩皇一后正呀

Lesbian

大小姐咁搞,好快傷殘

輝輝心諗：你地無病啊

清蓮

潘金蓮

輝輝葡萄

u sure

好嬲啊 我唔抵得大小姐對呀清咁好啊

阿水個樣

吸毒蓮 is ready

哦

You sure

ANITA未知關TERRY事

聽到佢哋咁問想答ensure

鐘意佢夠cute囉

整假卡嗰到嚟嘅

毒癮蓮嚟啦

梁昕對腳真係

制毒工場

會唔會錯得太好笑

阿清真係好蠢

垃圾清真係好垃圾啊

已經好想笑

點解清會犯呢d錯

女版清

阿清係咪無腦

ensure

咁似整輝dee假卡果度既

噗

掉轉左

死喇去錯地方

根本就係

圖雄道

阿清同terry真係天生一對

黐撚線

哈哈哈哈哈大小姐

走粉

攞走個磅佢！！

大小姐黑社會上身

蔣生

上次停車場個賊啊

大飛

牙清

呀清cls

豬隊友

好蠢呀

唔死都無用

阿清仲癲過terry

痴撚線

屌垃圾清好on9呀

阿清真係激死大小姐

笑死我

天然呆

真係好撚蠢

On9青

大小姐真係好錫terry

點解可以蠢到咁

阿清mola mola

Cls

傻到

呀清好蠢

真係死蠢 唔死都無用

大小姐好型

一百連發

製毒都照入去仲唔覺得有事

垃圾清一定好易俾人呃西屌

大小姐會唔會勇救阿清

阿清真係cls

中出一百連發

真係死蠢

你唔比我走咋

唔止1000發

Slow mode

咁易比人大到

點解又係呢個賊

大小姐惡起上嚟夠膽兇鳩毒犯

學校唔比食煙

做乜撚野

冇密封既...

個bgm

啲音樂

小蓮

紙巾啦一定

呢條line幾好笑

大小姐玩完

愛回家唔通真係斬佢咩

痴線

劇情暴走

頂都冇吸

CLS劇情

笑咗

大小姐又扮得幾似

你有冇咁誇張啊
笑到我

自爆
快

屌原來只係流鼻涕

搞出人命

大小姐好撚正

真係CLS

大小姐
你主動搞垃圾清啊

今集超好笑

搞大左個肚

錯哂

你主動做錯？

以為上左癮

shocked

呢集笑到仆街

：主動 錯啊？

即走

呢集真係夠曬癡線

喂terry 呀清真係一齊啦 門當戶對架嘛

呢集真係勁無離頭
笑到我痴線

呢集成家人一齊睇到笑

下個要俾大小姐殺嘅係kc

玩埋製毒

垃圾清今次大鑊

最佳女配角

molamola

大小姐呢個髮型好靚

仆街喇

必隻蛋出黎

直接殺你

咇個b出黎

爆佢樽

報仇

仆街啦terry

爆樽！

爆樽

爆你樽

terry 小清mola mola
大小姐好小器架

Kc

係咪攞個花樽扑濕terry

打到

豬頭

TERRY

打傻咗

往死裏打

打啦打啦

ANITA先同TERRY絕配

真係join二房

聽晚繼續痴線

二五仔

又話唔會去二房度

真係要住

銀魂

即刻去二房

結果轉個頭就去二房

今集好撚高汁

暴走

terry同小清都好可愛啊
快啲一齊啦

大小姐根本係女主角黎
笑到仆街

安仔同TERRY先係

阿清好正 好想屌

顯得尋日果集好悶

爆樽都冇留血

今集以為睇左一個鐘

一句講曬 大家支唔支持呀清terry 一齊

支持
唔支持

越黎越痴線

徐樂思 你又寫埋啲cls劇情

今集好好睇

有下集

大小姐比人老強

下集

真吸毒

柴九 九姑娘

聽日又係大小姐

kc真係好仆街

仲有下集

大小姐今次真係吸毒

下集又係痴線

ANITA就不了

聽日正呀

FF？

希望編劇睇到呀喂

連續兩集都笑到我仆街
估計聽日都會勁好笑

二房可以容忍 Terry幾多日

其實Terry最醒
兩邊都討好
可能咁耐都係忍緊

阿清多D戲plz

睇到好憎terry

聽日繼續痴線
編劇大暴走

阿清同terry一齊應該扑野都唔識

我要呀清同terry呀！！！

徐樂思寫親都cls
晚晚成家一齊睇開心速遞
今集係第一次成家一齊笑半個鐘

等我教阿清

知道阿清唔係弟婦大小姐會唔會燉返阿清冬菇

terry:好似係呢個洞wo
清:唔係啊！呢個柯尿架
terry:係咩，我唔知架
清:拿，呢個就岩啦

弱智到on9

跟住話咗唔去二房度轉頭即去

佢做得好好喎

記得以前我講過希望睇呀清terry 兩個鬥fing 錢 希望快啲有

蠢唔緊要，唔知錯嗰下炆

要扮道友婆

點解差咁遠

清+Terry線有得諗
愛回家番黎喇

請唔到人... 難得阿清又無寫信辭職

Terry冇諗到咁講完大小姐會打到佢仆街姐

佢跟本唔覺得自己有問題

今集好正好高質啊
好多位都笑出聲
有蓮輝

不過小蓮講堆要求出黎嘅時候輝輝有咩感受

諗深一層大小姐其實好慘
最幫得手信得過嘅mandy都走左
身邊得返垃圾清 幫唔到手又蠢又唔係真心對大小姐
同輝輝又多暗湧 分分鐘會分手
求下編劇對大小姐好d啦

新角色

大小姐今集啲戲真心正

去二房住幾日....
一定激死二房,踢番Terry 比大小姐

阿清都慢慢對大小姐改觀啦
同埋我又唔覺編劇會特登寫死蓮輝

如果Terry+啊清，再接龍同啊清父幹合作vs二房Jenny就好睇

有人話terry anita，但佢兩個根本唔襯
anita呢啲有心計嘅女人搵返個醒啲嘅男人配佢先襯喎

完全諗到大小姐每日與死亡擦身而過

Anita 襯 Peter 多啲

anita vs 垃圾清
一個有計另一個有光環

上網search先知阿清之前比何廣沛飛左
祝現實中既阿清可以快d搵到個好男人 做戲真心唔差

呢集大小姐真係辛苦曬

呢個好似係阿清

嘩

今集太好笑 一陣睇多次先得

至少仲有水水呀

大小姐唔會同若水講秘密

若水只係一個賣命嘅心腹員工

點解連博士都走得咁突然

阿水應該都唔想知啦...

一蓮

兩蓮

勇武大小姐

女強人也會倒下

Linda with linder

大小姐今集一定忍得好辛苦
Btw隻杯真係痴得好實

阿清無脾氣忍得到Terry，但Anita忍唔忍到唔殺死Terry

仲係做緊靚模
此情不再

蓮輝兩個活係自己嘅世界

感覺似啲角色第一次出場喺隔離show個名出嚟，不過大小姐係長期show住
驚死啲人唔知佢叫Linder

清正d定係 Anita正d

阿清肯Show off吓實有得赢

清做女友anita 做sp

想問邊到睇得返食飯個live
好想睇返 鄧佢地開心

阿清terry

BBC

希望寫佢地一齊

好想睇#501 嘅幕後花絮/NG

加碼去到720

我有老公個前夫

開心速遞做型靚啲，前強嫂 daisy (尋晚最後被按腳）都一樣

Max 佢之前唔係星夢傳奇比賽過

真心想知點解佢可以坐第二枱,
計資歷同戲份都唔夾喎,
真係要搵大學線嘅搵Candy仲合理啦

利申:因為佢喺睇劇團嘅唔專業表現而對佢反感

Abby,
即係想溝凌凌嗰個(因為唔知佢轉系冇讀law),
之前澳門嗰集分飾做澳門侍應個同學

雙大

傻強真係俾人寫走左 睇個樣仲要似係簡單交代就算

放大假嘛

等左咁耐終於有凌凌豬主線

係咁簡單就好
出國讀書呢個原因真係好洗好用

宋家

近日網上有傳飾演大小姐秘書Mandy的謝芷倫被TVB雪藏，對此，林淑敏說：「我無聽過，佢應該係拍緊第二套劇，我有時都會喺公司見到佢。」許家傑補充說：「佢好似係拍緊《法政先鋒》，我都試過之前拍《兄弟》時要離開劇組一段時間。」

Ma姐襯啲
連小蓮都比terry玩殘
係ma姐咁醒先拯救到terry
反正ma姐真人只係大terry五年
姐弟戀

但係講得出國讀書應該短期內唔會咁快返

屌咩
又少咁個
我仲想睇傻強呀善曹總呀

但係ma姐應該對terry冇意思，佢嘅目標係威仔

ma姐應該睇唔上威仔
睇上威仔副身家姐
食咗terry再助terry之力繼承接龍會唔會簡單過埋威仔身
真係做咗四太都唔知幾時先生到個仔又唔知幾時先等到佢大分身家

可能就係因為傻強要走所以先開始搵阿壯做主線

但係如果埋到威仔身氹得掂佢，可以直接食晒副身家唔使搞咁多嘢

如果要埋terry身，首先要terry鍾意佢，又要大房爭氣繼承到威龍，而且ma姐可能要同大小姐分半個威龍，好似冇咁著數

大龍生咁花心
做佢嘅女人應該冇咁易食到副身家
點都要生翻個仔繼承接龍
都係要加入三房爭產

下個星期劇情咁快出
連登許願池好洗好用 有上下集 大學線 雙大

但睇到大學個集心諗
傻強唔撚係真得罪人俾人調走下話
大學線靈魂人物黎

咁又好似係，而且大龍生都唔記得咗佢，佢對大龍生嚟講應該冇晒吸引力

如果佢做四太嘅話就要同其他三房人爭

如果加入大房嘅話就可以同大小姐佢哋諗計一齊踢走二房三房，咁就唔使單打獨鬥，而且對手又少啲

咁計落加入大房陣營又可能真係有著數啲

安凌強壯株式會社啱啱先開始
傻強就要走

啱啱睇焦仔ig story,
原來佢有上baby condom睇留言

你啲夢境好真咁喎
睇怕mandy 都凶多吉少

16/2
蓮輝 博香兩pair 分別去兩個商場出function

睇傻強ig應該都唔係放大假咁簡單，又風沙,又對錯，又責任，傻強走 大學線會唔會沉

大學線本身已經得幾丁友，傻強走咗嘅話大學線會更加少人，要咁樣格硬調佢走可能係得罪高層，不過傻強應該唔會無端端得罪人，或者係有其他原因

因為唔知放一個月假等於拍咗幾多集掛

唔知佢有冇嚟呢度睇呢

咁大學線應該唔會沉嘅，始終都要俾啲戲份安凌

我諗可能會開始俾多啲戲份阿壯或者加啲人入嚟

而且大學仲有大家姐同三姨佢哋可以講

唔好再提Mandy啦 提下d人都咁惡死

仲有下莊，佐治同班女
三四月唔知會唔會有籌備inaug R sponsor呢
好想睇安仔周圍派膠R sponsor

下莊好似暫時未試過自己孭飛一集，可能之後會加返佢哋戲分

大學班女就不了，佢哋啲戲好麻麻

龍家

點解冇安凌

想佢哋拎住29.9點個牌一齊影張相，話晒呢集都係三姨佐治安凌做主線

自從傻善線冇咗後，大家姐好似唔駛返學
自從開咗補習社後，三姨又係唔駛返學

話去西伯利亞咁膠
可以無耐就話適應唔到返嚟
但又學到奇怪技能，多個人設

睇返3太個live話想c君做佢個仔

如果係真嘅 大家嘅幻想都破滅曬
唔洗爭啦 三房自動退出

龍家啲仔嘅基因

c君係阿joe嘅話係咪會走搞笑路線
但如果阿joe係c君三太應該可以曝光率急升

威仔前世一定做咗太多好事

邊度既live?

大家姐應該會走堂，反正佢係咪都攞到A+， 不過都想睇多啲佢返學嘅趣事

下星期好正咁

我要安凌主線

究竟好似廢老根咁生曬女好定好似威仔咁有三個仔但全部都戇戇居居咁好

其實傻強講真又唔係一二線小生 點得罪高層 分分鐘人地都唔識你 Mandy同理……

龍家啲聰明基因淨係去晒大小姐度

下星期五有大小姐大家姐

星期一二都返唔到屋企睇直播
不如萬眾同心 跨平台睇503 504
誓要推到佢再上30點

可惜大小姐係女

今晚嗰集結尾Terry咁快爆咗同垃圾清唔係真拍拖
仲想睇耐啲佢地扮拍拖，激到大小姐癲
希望之後佢地兩個仲有機會發展 再加埋anita混戰下

朱氏父子都係度！

我諗呢度有人係知內幕野
琴日有人話會寫走傻強
今日即刻應驗

哈哈，陰謀論
不過"HKIU"唔好咩？佢同安仔都係讀心理學。要去點解唔係去啲熱滿啲嘅大學嘅？

大小姐其實咩都唔駛做 terry都回返大房
2房留terry 不出幾日 應該會出現殺人犯
點解尋寶圖班友會傳 垃圾清同大小姐 明明大小姐同jacky 訂左婚
送水輝次次 都好幫大小姐講好話 同尋寶圖班友唱反調

大小姐可以持續賺錢，班仔求其選一個都有能力秒速敗晒大龍生副身家， 大龍生成日抱住重男輕女個概念遲左臨老過唔到世

生仔無屎忽慘啲定生咗三個無腦嘅仔慘啲

傻強都知有連登許願池,
我諗焦仔應該都有上嚟,
同埋依度啲開心速遞post易搵過baby condom

唔一定㗎,
可能外型同工作能力好大反差
同埋三太整過容,
個仔唔一定靚仔

我阿joe係完美嫁

Max前期人設明明係醒目仔 後期結左婚極速膠化

如果係c君應該會好好笑

愛情令人智力下降